《環球時報》：華盛頓通過什麼樣的香港法案都是廢紙

北京中國人大會議表決通過港版國家安全法之際，美國國務卿蓬佩奧27日向國會作證，指香港不再具備高度自治，不再獲美國特殊待遇。中共官媒《環球時報》社評竟說，只要共軍提升軍力及保持強大「核威攝」，美方就不敢攤牌，3億美國人不可能孤立10億現代化中國人。

根據「百度百科」的說法，威懾是指一種通過恐嚇和威脅來阻止一個潛在侵略者採取侵略行為的行動戰略。而核威懾是指美國和蘇聯在冷戰時期所使用的一種戰略，即把擁有核武器組成的核三位一體作為威懾對方的一種重要手段。往往需要相當數量的核彈。

《環時》昨（27日）發表社評指出，美方本週末之前宣佈對中國涉港國安立法的回應措施，並揚言那些措施將非常有力。中國人是很務實、勤奮的民族，市場潛力無窮，批3億多的美國人妄想孤立10幾億進入了現代化的中國人？這太狂癲了吧，相信歷史正在捂著嘴笑。

社評說，即使美方取消香港獨立關稅地位，中國人都已經有了充分思想準備。拿官員個人財產和簽證等制裁，在那些翹首以盼的人的眼裡，顯然是很拿不出手的，會很讓他們洩氣。

社評並說，香港的中美戰役打響了，美國那幾張已經攥出汗的牌請它隨便出。中國不用生氣，更不用發怒，香港在中國的治下，華盛頓通過什麼樣的香港法案都是廢紙。讓華盛頓去跳腳吧。

社評提到，美國一些政治精英準備把中國「往死裡整」，中美這場曠日持久的大博弈已經無可避免。只要中國保持強大的核威懾和整體軍力的不斷提升，美國就不敢在中國核心利益問題上軍事攤牌。

《環時》認為，美國最核心的優勢是幾個高科技領域，中國將動員舉國力量突破障礙。幾十年前中國都能把兩彈一星造出來，跨入超級大國拒絕涉足的門檻，如今被卡脖子的幾個領域，怎麼可能就突不破呢？

它說，美國的另一個核心優勢是金融霸權，它能夠擾亂中國對外交往的一些管道，說白了就是讓中方變得不方便。但美國那樣幹，也是損害它自己控制的金融體系的完整性。中國的經濟體量已經越來越接近與美並駕齊驅，它往前逼一步，中國另起爐灶的工作就會往前推進一步。

《環時》主張，金融戰無限上升，最後損失最大的肯定是美國。美國的實體經濟萎縮，人變懶了，很大程度上靠金融吃飯。打金融戰，從宏觀上說無異於美國割自己身上的肉。

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

佢係咪唔知美國有斬首行動

派特種部隊極短時間潛入目標國家暗殺

首爾飛北京要幾耐

G持g持 意志要堅定

環球時報咁講算唔算同美國宣戰

都話人地美國內政囉
做咩姐

玩時報嘅任何評論 都係廢話！

基本法都是廢紙

美國識玩應該每日公報少少中共官員在美資產名單

環球時報暗示如果美國制裁香港，中國會用核武對美國進行反擊?

中共有強大嘅核威攝...

睇黎環時唔記得咗當年美國同蘇聯喺冷戰嗰陣鬥過啲咩

小支支

仆街以為老納post

我開始相信胡錫進是自己人了

x2

too long no watch

蘇聯當年全個華沙組織人口都好多, 美帝咪一樣全面制裁

10億？
剩返果4億武漢肺炎死晒

中國挑起軍備競賽

中國!!!我支持你呀!!!!!!!
一定要企硬
邊個縮就係契弟呀!!!!

咪撚縮呀你

加速主義

阿爺洗乜咁緊張

反正都廢

咪由佢

你的美債也會一樣

係咪應該係twitter到post環時代表支那向美國宣戰

支持支持咪縮

既然係廢紙就唔好講啦，冇傷害嘅嘢成日講都冇謂....

x3

10億現代化中國人 終於唔吹14億人。

又點廢得過中英聯合聲明

日本侵華人咪又係人多對人少
結果呢

仲未醒，睇黎難免一戰

既然係廢紙，又話損失大嘅人哋，寫咁多字做乜撚嘢

好煩

10億現代化中國人 黨報係咪暗示中國仲有4億個未現代化既生蕃

嚇得我 現代化中國人以為咩武器 小粉紅下話

兩彈一星入面幾多parts係made in China?

現代化中國人係乜撚野term嚟

個4億人係野人

《環球時報》：華盛頓通過什麼樣的香港法案都是廢紙

驚到呢

可能武漢肺炎死咗400,000,000人

即係環球時報認為中國人本身唔現代化

你未整過中國關係法睇下有沒人理你

睇topic以為係衲dee

但蘇聯收左皮喎

《環時》主張，金融戰無限上升，最後損失最大的肯定是美國。美國的實體經濟萎縮，人變懶了，很大程度上靠金融吃飯。打金融戰，從宏觀上說無異於美國割自己身上的肉。

硬起來，硬

遲d應該仲有太空大功率鐳射炮 光速殺人 死左都唔知咩事

咁肯定啦，中英聯合聲明都可以當廢嘅，仲有乜有用

佢地明唔明唔係人口有幾嘅問題
係人民質素嘅問題
人地有3億人
90%中學畢業 45%嘅asso畢業 35%大學畢業
人地啲大學好多都上全球百大排名
你中國話就話有14億人 有幾多人受過教育？

唔知環球時報今日
為咗宣布呢張係廢紙

印多咗幾多張廢紙呢

feel到佢寫既時候腳都震埋

4億已死於武肺下

人地飛彈炸北京話都無咁易
相反大陸d飛彈點樣先炸到華盛頓

冇牌到得返核可以講，即係最後底牌
貿易戰又輸，連香港都冇埋

攞正牌嘅恐怖分子

唔好扯咁遠

個主席小學生程度，你知我地中國咩料啦

睇到根據 百度百科 果邊笑到噴飯
小學生專題報告都不如

人地經濟制裁你你用核武嚇鳩人？

核威脅？係就快啦，我都想睇你向美國射核彈，唔比人中途攔截嘅話咩都得啦

中共落台 之後番去戰國時代

用核威脅拋美國, 想直接好似伊朗咁被國際禁運?

同美國講個核字？佢想搏打仗多啲

唔自爆都當佢贏

夠支那憲法廢
拉人判刑都唔洗跟憲法

一直都話14億人係假數

得啦 歷史文件 廢紙 ar ma

美國佬當減肥, 支那人就要食草扒樹皮

現實總比虛擬荒謬

同美帝比核武咁撚弱智都講得出
人地核武庫存起碼係你終國幾十倍啦

F35 飛入敘利亞炸左幾鑊 一共少左廿幾架戰機 d俄國同中國制雷達響都無響過
咁意味住d乜?

已於武肺期間人道消滅

譯英文比美國人睇

另外個4億唔係中國人

拎核武大鳩人真係笑撚到我
你支那得幾百粒
人地美國7000粒呀

支那真係急到痴撚咗線

現代化中國人

當年USSR啲核武表示

push

加速脫鉤

支那二手航母仲燒緊柴油咋
雷達都唔駛就可以炸鳩你

仲講學人講核威攝

用美國GPS打美國
改哂射去俄羅斯就過引

一個叫胡錫進的人，奸詐交雜着無恥。私下裡，我們願意叫他胡叼盤，因為不管出台什麼政策，他都會找到一個讓你百思不得其解的角度去闡釋，這根本不科學，這是個純技術體力活兒。

正

之前中國咁多人咪又係比日本打敗 成日話中國13億人

國安法通過左都是廢紙

人大通過嘅係廢紙

咁咪當係廢話囉冇問題架

首先要將胡錫進個仔本加拿大passport 變成廢紙

10億都有水份

本獨立關稅是美國比 佢e加要除消佢是有權甘做

真係好撚似....

申請成為邪惡軸心國

由呢句話睇到依家已經縮緊

早幾年英美炸敍利亞，敍利亞同俄羅斯買左號稱地上最強防空導彈，再同中國買左聲稱“最高科技雷達”。
點知俾F35炸撚左全國最大軍用機場，全部戰機都未起飛因為都探測唔到F35全部戰機在地上被炸。

入黎就係為左睇夏神

如果胡丟盤係代表中共立場，大陸人真係可以準備食草。

果四億唔係人
佢地自己都知

呢份報紙都係廢紙

其實佢次次都9up唔洗理據

美國:咁就好了

手足

其實好悲哀，淪落到日日要搵份爛鳩黨報出黎鳩吠，又冇實質動作！咩底牌一早俾人睇穿哂

1萬個現代化支那人都俾多你啦仲十億
你堆人都未進化既

雷達都唔撚洗，用望遠鏡都見到堆煙

推比所羅門睇到就得，佢識中文

凍結同公布同時進行 等佢地走唔切資

泛指終於識路邊唔可以痾屎痾尿既中國人

如果人民日報官方版咁講就應該係啦

【貶值預期】遠期港元反映市場料港元貶值

廢紙？
我尋晚打J都掉左幾張廢紙
環球時報做咩唔提下

環球時報就是廢紙

胡總好撚識玩
唱紅打唱到好撚盡
仲搶口過摺被軍

我都留意到呢句…你知喇，佢地成日咁唔覺意爆料架…

A. 武漢肺炎死左幾億人。

B. 早排講過，佢地根本無14億人，人口係吹出黎呃國際援助既錢。

支持刁帝出兵去太平洋顯示國力

侵隔離個位副國家安全顧問嘅中文唔差得過華人

方向正確

咁快出核 ? 遲啲唔怕無嘢講 ?

環球時報驚到咁

佢仲咁串嘴就好了

核威懾 就係自己啲核電廠

其實環球時報係咩料 明明淫民日報都未定調要點回應佢已經戰狼上身

成日拎人數打飛機

10億肉漿

哦, 即係間接話中美貿易協議, 咩野中美三個聯合公報係廢紙
咁應該繼續加關稅同埋承認台灣係國家

現代化中國人=狗都不如嘅人型畜牲

中國有最大武器

時差

又話係廢紙又出文屌

咁如果整到人民幣變廢紙呢？

但係習總可以玩殘成個國家，殺佢好浪費，只要佢唔好搞中國以外地方就夠啦

中國燒山

成日打飛機 自欺欺人 全世界當你傻仔咋支共

極度懷疑環球時高級黑嚟 鬥紅鬥癲 引戰打鳩支共

同連燈仔鬥紅鬥藍個玩法一鳩樣

美國人警告中國別干涉美國內政，美國內政不容其他國家說三道四

我尋晚同d frd吹水，都話如果同美國開波真打，完全唔夠打要攬炒時唔係射核彈去美國，係係自己國土到引爆核彈，直接破壞地球生態就得

其實邊度仲有14億支那人，一孩政策都玩左咁多年，只不過要個報大個數話比其他國家聽我地好撚多人消費力好撚勁個個要買我怕

Cold war 2.0 咩
支那係咪想好似佢死鬼阿哥USSR咁玩完

用嘴炮車還擊

唔容易，咁多白人出現喺中國太顯眼了

Cold war gogogo

支持中國特色軍事競賽

中東非洲果時咪又係咁

美國無黃種人？

睇嚟已經驚到痴咗線

核威懾

乜蘇聯無核彈咩

Smart ones may have started selling or transferring!

家下係直接挑戰3億美國人,而唔係政黨/政客.
全面戰爭已無法避免.

岩呀, 香港關係法都係廢紙, 所以佢根本唔使俾關稅優惠俾香港

廢到咁

以前講呢類嘢,呢類柒頭都會扮晒嘢話係少數美國政客嘅行為,咩會損害美國人民嘅利益. 家下直接挑機3億美國人.
咁你話個情況去到幾惡劣.

3億美國人不可能孤立10億現代化中國人。
講得好啱，所以我地要令更多國家孤立中國

講多啲講多啲，美國仲未嬲呀

唔係通過咩香港法案而係取消香港關係法. 同時係懲罰中國-撕毀國際條約方.
香港關係法係97當時係可以唔出現架.咁香港未當時已經變成同當時嘅上海,深圳等匪區城市無分別對待囉. 上海,深圳等做到D,做唔到乜,香港亦會係一樣.
中英聯合聲明係國際條約嚟, 撕毀咗條約之後,關係法實施懲罰就係另外一件事嚟,係會針對整個撕毀條約方, 咁你無理由又話香港唔係中國架.

根本同嬲唔嬲無關.家下係軸心國-中國公然撕毀慕尼黑協定或蘇德互不侵犯條約之類嘅嘢.

早幾日美國B1B繞台佢已經探測唔到唔係第一次
原理上係高達決戰北京原人

又嚟軍備競賽 當年蘇聯同美國鬥核，蘇聯鬥到輸埋條底褲

繼續 千祈唔好煞車

Push

Thank you Mr. President and US Congressman

佢以前採訪中國俾共匪羞辱過

要搵返由出世到大都係美國先得，最好老豆老母都係土生土長美國移民。如果支那國出世再移民美國，九成反骨